傻散 你想很久了吧

買了太多
我想一定是我密碼弄錯搞錯
拜託 我想是你的系統有問題

其實我早已經玩透輸透不想多說
只是我怕眼淚撐不住

敗給你的黑色大戶